投撚左票未阿！！！！

投撚左未呀